有無人cmhk仲未跳翻上LTE

用緊iPhone，琴日佢個台down完到呢一刻都仲係3G

3G+1
屌佢老母

Ching 去setting 到reset一次就得